Super Junior Super TV 2 越做越好爆笑相愛相殺討論區(21)

SUPER JUNIOR

後續《Replay》

後續先行曲 利特作曲作詞 Super Duper MV

主打 Lo Siento feat Leslie Grace

Super Junior，韓國SM Entertainment於2005年推出的流行音樂男子組合，出道初期由12名成員組成，成員包括：利特、希澈、韓庚、藝聲、強仁、神童、晟敏、銀赫、東海、始源、厲旭和起範。2006年，圭賢加入Super Junior成為第13位成員。

他們在歌手、演員、主持人、DJ、模特等方面發展，演藝活動經驗豐富，活躍於演藝圈各個領域之中，發展優秀且獲獎無數。

2015年11月6日，在Super Junior出道十周年之際，設立獨立工作室廠牌LabelSJ，專屬負責其專輯製作、經紀管理等方面的事業。

Super Junior的官方歌迷名稱是ELF（Ever Lasting Friends），意思是永遠的朋友。2006年6月2日正式公開，由隊長利特命名。應援色是寶藍色（Sapphire Blue）。

韓國官方網站：
日本官方網站：
台灣官方網站：
官方Instagram：SUPERJUNIOR_official
官方Twitter：@SJofficial
官方Facebook：@superjunior
官方微博：SUPERJUNIOR
官方Youtube：
官方Vlive：슈주 리턴즈 (SJ returns)

成員介紹
利特 隊長
藝名：利特（이특）Lee-Teuk
本名：朴正洙（박정수）Park Jung-Soo
出生日期：1983年7月1日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
藝名：希澈（희철）Hee-Chul
本名：金希澈（김희철）Kim Hee-Chul
出生日期：1983年7月10日
身高：179cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
藝名：韓庚（한경）Han-Geng
本名：韓庚
出生日期：1984年02月09日
身高：181cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
藝名：藝聲（예성）Ye-Sung
本名：金鐘雲（김종운）Kim Jong-Woon
出生日期：1984年8月24日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Facebook：
Weibo：Yesung110684

強仁
藝名：強仁（강인）Kang-In
本名：金英雲（김영운）Kim Young-Woon
出生日期：1985年1月17日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：

神童
藝名：神童（신동）Shin-Dong
本名：申東熙（신동희）Shin Dong-Hee
出生日期：1985年9月28日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
藝名：晟敏（성민）Sung-Min
本名：李晟敏（이성민）Lee Sung-Min
出生日期：1986年1月1日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：（已停用）
Facebook：
Weibo：_LIUstudio_

銀赫
藝名：銀赫（은혁）Eun-Hyuk
本名：李赫宰（이혁재）Lee Hyuk-Jae
出生日期：1986年4月4日
身高：176cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
藝名：始源（시원）Si-Won
本名：崔始源（최시원）Choi Si-Won
出生日期：1986年4月7日
身高：182cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
藝名：東海Dong-Hae（동해）
本名：李東海（이동해）Lee Dong-Hae
出生日期：1986年10月15日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015

厲旭
藝名：厲旭（려욱）Ryeo-Wook
本名：金厲旭（김려욱）Kim Ryeo-Wook
出生日期：1987年06月21日
身高：173cm

起范
藝名：起范（기범）Ki Bum
本名：金起范（김기범）Kim Ki-bum
出生日期：1987年8月21日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
藝名：圭賢（규현）Kyu-Hyun
本名：曺圭賢（조규현）Cho Kyu-Hyun
出生日期：1988年2月3日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：GameGyu88

社交網站整理

大隊
官方Instagram：SUPERJUNIOR_official
官方Twitter：@SJofficial
官方Facebook：@superjunior
官方微博：SUPERJUNIOR
官方Youtube：
官方Vlive：슈주 리턴즈 (SJ returns)

利特
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
Instagram：
Twitter：
Facebook：예성
Weibo：Yesung110684

強仁
Instagram：
Twitter：

神童
Instagram：

Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
Instagram：
Twitter：（已停用）
Facebook：
Weibo：_LIUstudio_
Youtube Channel：LIUstudio 리우

銀赫
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015
Youtube Channel：donghae lee

厲旭
曾有Twitter但已刪除帳戶，現未有任何社交帳戶。

起范
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
Instagram：
Twitter：
Weibo：GameGyu88
Youtube Channel：조규현

子團介紹
由於組合人數眾多，成員亦各有所長，為了活動不受限制，並涉足不同的音樂類型，自出道以來一共建立了五個子團體，分別為：

1. Super Junior - K.R.Y ──以抒情曲作重心的子團 [2006年至今]
由三位主唱：圭賢、厲旭和藝聲所組成的子團
*「KRY」，取三位成員英文名字之首字母而得，即圭賢Kyuhyun、厲旭Ryeowook和藝聲Yesung

2. Super Junior – T ──以韓國傳統的Trot音樂為主的子團 [2007年至今]
由利特、希澈、強仁、神童、晟敏與銀赫組成
*「T」，Trot，即韓國演歌或民謠

3. Super Junior – M ──以華語音樂為主的子團 [2008年至今]
前期成員為韓庚、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
後期（2011年起）成員為晟敏、銀赫、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
*「M」，Mandarin，即「現代標準漢語」；周覓和Henry是SJ-M當中非主隊的兩位成員

4. Super Junior – H ──以詼諧與歡樂的音樂為主的子團 [2008年至今]
成員有利特、藝聲、 強仁、神童、 晟敏與銀赫
*「H」，Happy

5. Super Junior - D & E ──以唱跳並多元的音樂為主的子團 [2011年至今]
成員有東海和銀赫
*「D&E」，取兩位成員英文名字之首字母而得，即東海Donghae和銀赫Eunhyuk

藍家指定倒數器
厲旭：2018.07.10 D-31
圭賢：2019.05.24 D-349

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏、赫宰、東海、始源

目前忙內：馬始

舊Post

Super Junior 靜候歸來相愛相殺討論區

Super Junior 即將回歸繼續相愛相殺討論區(2)

Super Junior 送圭迎赫海相愛相殺討論區(3)

Super Junior 團霸Goodbye for now相愛相殺討論區(4)

Super Junior Sungmin & Kangin Stay永遠一起相愛相殺討論區(5)

Super Junior 歡迎赫海回家走花路相愛相殺討論區(6)

Super Junior 歡迎崔始源回家繼續門面生活相愛相殺討論區(7)

Super Junior 回歸警告Biong！相愛相殺討論區(8)

Super Junior 1106《Play》住相愛相殺討論區(9)

Super Junior 用Black Suit 相愛相殺 One More Chance討論區(10)

Super Junior 回歸上綜藝爆笑暴走相愛相殺討論區(11)

Super Junior Home Shopping完期待SS7大暴走相愛相殺討論區(12)

Super Junior SS7香港場瘋狂買飛相愛相殺討論區(13)

Super Junior SuperTV團綜依然相愛相殺討論區(14)

Super Junior SS7 in HK 狂歡應援相愛相殺討論區(15)

Super Junior SS8 9 10再見再相愛相殺討論區(16)

Super Junior 晟敏《Day Dream》大發相愛相殺討論區(17)

Super Junior 後續《Replay》Lo Siento 412爆紅相愛相殺討論區(18)

Super Junior 512澳門場齊齊去相愛相殺討論區(19)

Super Junior 空中飛人多啲休息相愛相殺討論區(20)

＊可起樓主底以快速到達舊post！
＊＊Post 20起由娛樂台遷入音樂台 - 韓國

開新po好開心
希望大家繼續開開心心輕輕鬆鬆和和樂樂努力推po
唔好急 最緊要快 但又唔好太快
致力係小旭退伍前幾日可以開新post

好

留名

小旭小旭小旭

仲有1個月小旭返黎啦

收到

新po留名

新post再次多謝在光化門絲打～

Lm

啱啱諗住推po就完左

用力推呢個

話咁快就推爆左 唔好停 繼續推

推完呢個小旭就要返黎啦

呢個係邊個傻仔

金厲旭

好傻好可愛

有！！日日loop

痴線
大雲唔知識唔識block人
唔想佢見到呢啲post

咁撚癲

突然諗起voice有集講大雲遇到痴線佬
又跟蹤佢又係咁留言
同呢個人一樣

硫酸都中左
呢啲人真集好痴線 咁傷自己好咩

有冇絲打住過mom house啊
諗緊遲下去韓國住唔住好

好搞笑
想知條片出自邊到架？

大雲告別白髮了

lm

妖精回來了

唔係妖精 係弟弟mode
不得了啦

話佢24我都信
點解可以咁好睇

黑髮真係j死

黑髮我都鍾意

馬始係去邊度？之前見到話非公開活動

港奴無得追星

銅鑼灣 但我估係非公開架喇

sorry係中環

我見啲人追 睇到佢入去個下
好近 今日機場又大合照 葡萄

下集嘉賓係shinee

好呀終於係男嘉賓
對女人無興趣

而且女團唔舊都唔識
shinee都上埋 差唔多神話喇掛

好野 藍閃呀
一定好正
無興趣女團加一
如果有節目紅藍閃一齊應該不受控制

閃呀！
太好了

想睇埋紅家

想像唔到場面會有幾混亂

閃

成個IG都有追到 影到合照

好好笑

始源尋日係香港做訪問話會出新專輯喎

【崔始源訪香港預告SJ即將回歸 與彭于晏韓國密會還有「第三者」】14日，#崔始源#現身香港出席活動，在採訪中表示現在準備新專輯，以後想花更多的時間和粉絲在一起。因拍攝電影結緣的崔始源和彭于晏日前也在首爾見面，並且竇驍那天也在，他們很開心能見面。
今年真係有

我都見到

呢part好正
合作得天衣無縫

Ab line

馮盈盈都係ELF

有冇人同我一樣覺得今集super tv好睇過上一集
雖然佢地同lovelyz唔熟 但係依個女團綜藝感都幾好

同意呀
依集好笑d
Btw下集閃兒子一定會仲好睇

但佢ig 一個SJ成員都無follow 過

第一次見實Q笑得咁開心
諗起之前來玩吧話啲實Q一邊話唔好影 一邊自己影

有小號架嘛

咁有趣

終於又有新節目啦《賣了才能回國》#superjunior##利特##神童# 感覺還挺有意思的（cr:58fabiola58)

勁得意

【SNS】180616 沈昌珉ins#金鐘雲##崔始源#評論
#金鐘雲[超話]# ：好像在拍Before系列一樣💫
昌珉回復：ㅋㅋ謝謝哥ㅋㅋㅋ
(Before系列:<Before Sunrise> <Before Sunset> <Before Midnight> )
#崔始源[超話]# ：沈😍🌷
昌珉回復：少爺!!!!!!🙈

昌珉好積極互動

茶茶已經融入左藍家

Sj隱藏成員

閃閃集認哥有童童

大雲真係愈嚟愈瘦 好想塞佢食嘢

信和仲有replay特別版

食咁少又瞓得少，大雲哥真係玩命
但另一方面又覺得好靚仔

你地諗下大雲雖然瘦但有腹肌喎

肥返啲再練就正

佢真係好鍾意SJ

童童超好睇

只要脂肪比低就會自自然然有

所以佢都係最好肥返少少好啲

睇完aoa個集super tv 見到佢節食減肥減到訓唔到個黑眼圈大到連妝都遮唔到真係有啲心痛

明明之前都好靚仔

依家成張紙咁

大雲ig 唔知係咪拍緊super tv 呢

大雲髮色似係深啡
btw點解佢會有雙下巴

係囉 明明勁瘦
之前睇super tv已經見到
睇黎佢塊面真係好易肥，定唔知水腫

SHE去咗探小旭

仲有廿幾日就返黎
硬係見到小旭舉起5
就諗起high five哈之麻

心疼死啦
快啲好返啊海海

（好似即係生蛇？ ）

意思係之前係軍隊生個d？

赫宰染咗藍色頭髮

喺微博日俾人日夜洗版下，終於的起心肝去開戶口 大家快d去投票啦

我地希大頭髮有救啦
最新代言廣告
呢個希大好靚仔

真是選對代言

係個身上面？係咪免疫力低時會生個啲？

應該係

係身上面嗰啲啊

敏啊

特可開生日會

太激動 「哥」

睇黎佢地每個都會開
好想去

好想去

Lovelyz 美珠亂舞嗰part真係好好笑 綜藝感幾強！

去生日會係咪一定係join貴妃團

係啊
yes24一定要本人買本人入

冇人推po
我推

差唔多要開始推多啲先接到小旭啊

表情包推po

馬始果然係反應力爆燈

難以置信忙內都三十

推！目標7月10前開新po！

【Chosun】[SHINee出擊<Super TV>,SM前後輩對決] XtvN<Super TV2>方面表示,SHINee將作為<Super TV>第三組嘉賓出演,挑戰"綜藝之王"SuperJunior.今年迎來了出道第10週年的SHINee憑借出眾的才華和口才,與同所屬社前輩SuperJunior展開了激烈的對決.據悉,SHINee為了勝利將不惜發揮自己的全部實力,令人倍感期待.另外,SuperJunior與SHINee的對決將於當地時間21日晚8時播出.

一人一圖推post

輕輕一推

海海~

大寫一個服字

世界各地既ELF都好正 哥哥們一定好開心

時代廣場放廣告都唔夠呢個勁咁

好癲

嘩

呢張真係好正

180620 #崔始源##沈昌珉#
SMTOWN workshop in pyeongchang
少爺和他的沈參加了喝啤酒最快大賽
哈哈哈哈這很公司酒會了
SM會玩[笑cry][笑cry]

有草菇會唔會係佢上

圭一定好羨慕

好似未見過既

@蜜三刀蜜三刀:今天聊到上次去韓國出差的糗事，當天機場有超多粉絲接機，我跟朋友吹牛說我能認出來，結果看到一個戴著墨鏡裹得嚴嚴實實穿著甩帽衫的齊劉海小哥和一個眼神特彪身長八尺的蓄須大漢經過，只能跟她硬吹：「我看見一個95後小明星和他爸！」結果我朋友一搜，快樂瘋了：「胡扯八道，那是SJ的藝聲和崔始源！」

Cr logo

95後小明星
馬始係大雲老豆

呢張又真係有啲似

大雲連85後都唔係

笑到顛

其實得馬始先係最符合真實年齡

好mean

小旭生日快樂

厲旭生日快樂呀
原來我地口中嘅小萌已經31歲啦

小旭生日粗卡

我諗起之前有人帶住小旭去始源見面會

仲要係呢個樣

最可愛既金厲旭 生日快樂
仲有19日炸

小王子生日快樂

呢個樣話係20歲完全唔覺有問題

軍隊係個神奇既地方
個個去完都返老還童

真係每個出黎都帥出新高度

@Caryn_萍R
圖二的ELF替金厲旭領養了一隻長頸鹿🤣
-

Cls!!!
ELF好強大

ELF真係出乎我意料之外

ELF既應援真係想像不到

可愛嘅小旭 生日快樂
快啲返嚟哥哥們身邊

藝旭

仲有賢旭

又諗起95後明星同爸爸

SUPERJUNIOR
今天 09:17
#金厉旭0621生日快乐#🎂🎉

[2018 #厉旭# 粉丝见面会 'Return to the Little Prince']
🗓️2018.07.12(星期四) 下午8点(韩国时间)
📍SMTOWN @ coexartium 5F SMTOWN THEATRE

🎫门票预售
• YES24 (O网页链接 )
• 2018.06.28(星期四) 下午8点(韩国时间) (一人一张)
• 韩元 33,000 (含税)

特哥好cool咁 好charm

大雲抆左智慧齒

今晚有赫宰啦
ABline好成功混入閃閃

好期待今集

今日去機場戴口罩係因為咁
應該好痛，雖然我未試過

超級期待

勁期待

小妹D&E concert 多左一張10月2既飛
臨時有野做去唔到～
有無人收留？

最近智慧齒出緊來 痛到喊 但唔係話智慧齒越早剥越好架咩？大雲3x先剥應該痛到喊

想要

本身生已經好痛 抆完牙仲痛

厲旭都開生日會

如果希大都開
7月有三個生日會

個個唔係fans meeting 咩
赫海退伍都搞過架

好勁

好有sense

係 自膠

邊有組合好似SJ咁聽到播自己首歌話要CUT
係咪對SPY有陰影

🙄🙄🙄🙄

表情包

比特哥踢足球搞笑到咁

呢個令我諗起

總共9張長圖 可以去原po睇

可以見識到糖蛆有幾噁心
赫海所有消息都可以FF做糖

@Yesung110684
‪Tom and Jerry 🐭🐱

sd漏原圖

李赫宰成日搞事

好鬼cute

特哥個狗狗圖案好傳神

係喎！原來係空兒

日常都超神煩
每次都可以令大雲瞬間炸毛

第三集中字黎啦

笑死 夜晚係咁叩門

啱啱睇左
不過又係唔識既女團

SHINee選中了澈兒和藝聲到他們隊伍去幫他們
童童：感覺他倆過去，間諜會做的很好(離間計)
珉豪：那麼你們隊伍裡面不是也有間諜東海哥嗎？

唔洗爭啦 打和啦Super

希望會有少時，blackpink

ㅋㅋㅋㅋ

jerry and tom new hair colour

都估到又會有一波P圖

來源:hk01
盈盈

180622 韓網新聞
#崔始源# 演員復出倒計時
演員崔始源接連接到廣播公司的邀請，引起了人們對他作為演員回歸的關注。
據放送相關人士透露，崔始源正在準備下半年製作公司提出的邀請方案，包括將於9月份播出的電視劇在內的下半年的作品。
一位製作公司的相關人士表示:「30代初半的演員並不多，崔始源雖然現職愛豆成員，但作為演員也已經得到認可。對於年輕一代認知度高的30代初半男演員並不多，因此他的魅力更加突出。」
崔演員
希望有個好劇本

好靚仔

藍閃果然好好睇
輸左又要重新黎過好慘 但係見係閃無所謂啦
下集又女團 我想睇男團 有火花多啲

最搞笑係希大完全忘記左要去旅行
閃兒子果然好了解藍爸
女團唔緊要但又係唔識

次次random dance都pass既spy
雖然編舞真係好難 但我最鐘意既編舞就係spy周sexy free and single
真係好型

佢地係咁同希大講你唔去旅行啦？

同感 輸左有啲可惜 但見係閃就算啦
但下團真係唔太識 希望好笑啦

正到爆

眼神同順毛好吸引啊

呢個節目真係j死我 但已經最後一集
佢同起光同泰民好夾
隻手

From微博
呢個男人我既！

心空

下咁快最後一集？

踢波嗰到好好笑
第二集嗰團女團幾有sense幾好睇
但係下一集嗰隊真係唔識

呢下真係

好想繼續睇佢3個跳舞啊

新髮色好靚

大雲隻小手

估唔到佢哋會見林書豪喎
去轉NY行程都好full
仲以為淨係去KCON

救命
繼蒲公英雲後又出個藍苺赫

Yo! KCON NY SJ PART~Let's Get It
見到好多藍色，拼盤開成專場咁
咁多場Losiento 個人覺得Leslie Grace呢場個Look最好睇
大雲自我介紹好可愛

而家係栗子雲

@hyukhae禹智皓漆七七

小赫舉手比愛心，東海叫他停一停
保持這個姿勢給他拍照📷
我戳到了我真的戳到了
赫宰標準的有意義的照片get
李東海交出相機！cr.ipeung110

搞到密集恐懼發作

海海卷毛點解好睇到咁

&女孩今日都係冇埞企

馬：host
雲：horse

馬始啲英文而家真係不得了
可唔可以出本書教點樣學英文 我都想學

小手好cute

特哥真係一臉欣慰樣

又有見到個由anti睇con睇到成功轉入坑
我們家吸引力無限

180624 始源微博更新：Reunion. Our friend across the border. Music has no barriers. I hope we keep continue to build our friendship. Good to see you again my friend. But what’s wrong with my hair back in 2012.
---------------------

佢地好到無得形容

小手真係

睇到TW唔係ELF去睇KCON都讚嘆SJ魅力

成班都係天使

D人話叫馬肉 救命

新CP?

仲有神馬

我差啲以為馬始真係咁介紹自己

世界豆

笑死

ABline

大雲學左希大

笑左

原來赫宰識郁
加埋音樂變左音樂盒

好想要呀

自討苦吃2 29號首播
又有節目追啦

雲哥又用咩翻譯器

我睇到都赫一嚇

微博個段拼音連中飯都唔知佢講咩

睇到大家1999

其實我寧願佢用韓文

太好啦！why not完左之後冇縫接軌繼續有宰宰嘅固定綜藝睇

Why not真係好好睇

why not好有一種睇緊赫宰做大哥哥同班細佬去旅行既感覺
btw我仲以為自討苦吃只係做一集嘉賓咁既添 原來係固定

因為天氣關係前兩天未能應援，今天北美應援終於成功了

有錢就是任性 北美fans

係呀不過都應該得八集 到時super tv又差唔多完

唔緊要，跟住仲有童童個推理節目，同埋賣野節目
所以話ELF唔會寂莫，佢地真係好努力工作

不過真係好可惜無得係佢地係到個陣搞

又跟唔到東海直播 不過點解一打開係赫宰嘅

同大雲做音樂劇個位南浩哥每次IG留言都感受到佢對大雲嘅愛

心照不宣

赫宰係ig認證左

大雲同始源都讚左

李東海嘅直播 本人出現嘅時間仲少過李赫宰

點解李東海ig開live 但係一開機係李赫宰

特哥同空兒有新節目

死圖

佢地多節目到連空兒都有通告

空兒女神

［集思廣益］去南韓偷人定偷狗好

我覺得可以先研究點樣上狗身 再去偷狗 變成隻狗最好

變成狗可以一齊訓教

@有志不在年糕
180626 周杰倫IG STORY 更新#崔始源#
看到他唱了我的歌，為什麼聽起來唱的比我還好[笑cry]

之前周董已經講過欣賞Super Junior!!

仲有之前同希大既

仲有寫過歌比SJM 幸福微甜

幸福微甜好聽
但好似好少人知係周董作

可能唔太相信台灣歌手會作歌比韓國組合

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈救命啊我笑死了
雜誌裡問：兩個人的繪畫功力如何呢？
🐯：我畫畫能力超級不行，但是我小時候學過（韓國）書法，所以比起畫畫我對於自己的書寫能力更自信！恰新一艘！
🐵：（驚訝地搖著頭看向🐯）你寫的字也好不到哪裡去吧？呀李東海，你自己寫的字自己都不會讀！
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Cr 兔幾Clara

互follow了

朋友們 不出意外的話
瘋豆第二季也是12期了 8/23結束

(圖1 瘋豆官網，圖2 瘋豆naver tv簡介)

Cr CenturyBlue百年唯藍
-

大家可以期待第3季旭加入

Bonamana 破億啦

其實本身希望super tv2有接小旭既片段
不過佢依家改左版應該唔會有

我都係

或者可能佢地7個對小旭一個呢

希望佢地會拍接小旭退伍再放係Vapp SJ return 啦！

可能都會係tv中的tv播呢

周董ig story睇始源唱說好的幸福呢
好期待SJ同周董合作

原來大雲之前係想講
這麼快就是6月的最後一周了 時間過得真快啊^ ^

你都係打翻韓文算啦

大雲對翻譯器有迷之執著

居然係周董作品

我想睇小不點同melo 2隻都唔理金鐘雲

然後大雲係咁摸狗中

狗中 我load左一陣

小不點：黑狗問號？？？

有聲
Super tv又嚟啦

可惜小旭唔係到

@Super-junior韓流帝王
fuser：你創造了第一個成功的k-pop和拉丁音樂合作。這些世界是如何走到一起的？
特哥：在韓國，還沒有任何韓國流行音樂組合團體嘗試過這樣的拉丁特色，但Super Junior的目標是嘗試一個帶有拉丁色彩的特色。因為這是第一次實驗，我們和Leslie的同步非常好，最終的結果非常成功，我們將繼續嘗試，嘗試新的東西。

-那真的極好的！通過成功的合作和演出，這感覺就像2018是K-POP的一個特別的年份。你覺得今年是特殊的一年嗎？
特哥：四年或五年前，我們在法國舉辦了一場演出，我們在洛杉磯也演出了一場。我們收到了很多關於K-POP真的會持續多久的問題，但是從那時起它真的長大了。所以，2018，我們不認為這只是Super Junior成長，總體而言，K-POP仍然在世界各地得到很多愛，而且它將繼續成長，並得到越來越多的愛。
始源：這是一個很好的答案。
赫宰：到目前為止，還不錯。

特哥真係好識講野

180628
墨西哥國家文化博物館TW更新
7月14日會有一個關於Super Junior的展覽在墨西哥國家文化博物館舉辦
內容包括SS5和SS7的一些攝影展覽
有助於瞭解kpop文化的舞蹈之類的活動
屆時還將會有導遊解說

排行榜拎第一已經係閒事
去到文化層面，作為kpop代表，叫得韓流帝王真係當之無愧

特哥係super tv又放屁

已經係第3個

我開始有啲覺得佢地係韓國拎唔拎到第一都好 係海外一定拎到好多返黎

果然sj冇一個正常

btw仲有十幾日就要推爆依個po

成套動作好流暢
我比十分

聽講馬拉場會有spy應援
因為班友多次喺不同場合表示對spy嘅嫌棄
但ELF都好中意呢首歌
所以決定用應援表達訴求
哥哥們可否再表演一次spy呢？
好期待佢哋聽到嘅反應

會唔會一應援就叫elf cut歌

你地有冇興趣入飯團投票群呀？即係特哥舊年幫茶蛋上台拎嗰個， 由Fans 100%投票 ，贏咗班痴線佬可以攞獎啦 ，宜家雖然第一 ，但班exo l不斷迫近 加上暑假嚟緊，好驚會超過我地 ，入咗群佢地會號碼我地投，完全唔洗$架，只要有時間就可以啦 只需審批證明係elf就可以入群啦

點樣入個gp架？

如果成功做到就好啦 一定好壯觀

好期待佢地見到應援既表情

呢個真係好勁 冇咩artist 做到
好啦 我決定今日唔叫佢地痴線佬啦

呢個應援good ar
好想睇佢地個反應

好！

原來其他idol都知道自信cp高音對決

小旭係Supertv出鏡率都好高

點解super tv每一集都係啲唔認識既女團
唉

先公開片佢哋咪話依家啲新人無咩節目可上，作為前輩照顧後靠嘅心，所以請新人女團？
但，我覺得最大可能係super tv始終唔係大熱節目，無經費所以請唔到人氣團，話唔定要佢哋出人情牌請人都唔定 。
如果請到blackpink red velvet mamamoo就好，起碼識識地，最好就緊係搵紅家去玩啦

最想睇神話上！當初係睇神話放送入韓圈，以前成日翻睇佢地做嘉賓個集，真係次次睇都會笑出聲
不過次次都分唔到藝聲、厲旭同銀赫
最估唔到係自己會突然鍾意左佢地！ Timing 問題定我對30頭男人情有獨鍾

最好一代團上就最正

預告睇到Rv twice 所以佢地肯定會上囉

同埋下一集係第一季講定既
Aoa都唔算冇乜人氣既 話晒之前都幾紅既
始終佢地想邀請唔同idol吸納觀眾同新飯

第4集~
雖然都係唔識啲人 但都幾好笑啊
佢地完全似係粉絲上節目加fans meeting咁

絕色美男

sj怎麼逼瘋老師的
全程一句接一句的高能
老師：就是因為你（澈）我不想接這活來著，苦惱了好久！
宰：老師火氣太大了！
海：為什麼對學生說「呀」！
特：老師對我們溫柔點啊
老師：你為什麼站著
特：為了打招呼
宰：他是關種啊關種
老師：你坐下吧！
特：我們也有台本
童：他其實坐著呢，他是徐章勳
海：老師你胸前是什麼
老師低頭
海：禮儀很好啊～～
大家：居然被東海騙了
澈：被東海騙了真是王傻瓜

如果中學時期係同班同學，老師應該會崩潰

李東海再唔係藝能baby

求相

想問下有冇人有呢張既原圖？
好得意

送多張比你

好似出唔到

呢張好正啊

淨係睇文字版已經想像到個畫面同老師有幾咁崩潰

我覺得呢張大雲有d似winner個秦禹

多謝
Btw我禁錯制

大雲IG更新呢張圖認證ELF攝影技術
［最近ELF照的照片非常好呢 📸 PotographerELF］

今集最好笑嘅點係大小女王kiss果段

見到微博有人話琴日銀赫新綜藝發布會之前
東海同佢一齊係休息室
原來係真

赫宰表情

點解我未見過
係邊到出黎
黑信毛雲好得意

唔睇路

之前佢地搞左個自拍會 係同粉絲一齊自拍啊

李東海睇到路？

睇到其他相佢都係岳高頭行路

Btw 唔太鍾意東海最近個髮型

呢個靚喎

見到

我覺得佢依個髮型有啲成熟
唔符合佢cute baby形象

鼻窿睇路

小旭會參加8月11台灣K flow con啊

特哥生日應援廣告牌喺油麻地D出口

搵日去睇下先

好想聽旭唱lo siento
仲有被抬起嗰part

個日kard都有份去做表演嘉賓
我諗小旭冇機會比人抬

希望今日ss7 spy應援成功

如果仲係返緊中學就好
可以日日睇

日日同特哥講個早晨返學

進入倒數階段
D-10

努力推
7月10準時開post

小旭呀

點解大家臨近退伍
顏值就會不斷提升

仲有十日推po

源海去做gym都要推手仔係咩事

最後一次用軍人既身份唱小王子

好想快啲睇到旭仔😭😭💕

顏值又高左,唱功又勁左,真係不得了

睇左今集super tv
待機室係咁感嘆SJ前輩好勁
女團都表現得好自然
感受到佢地都玩得好開心
我又睇得好開心

今集算唔錯
吃播個game設定唔錯

終於到SJ啦~
之前有睇過,搵idol fans上去解答路人對自己偶像既偏見
YT有自動英文字幕

第一題話ELF係大媽唔識音源係咩囉

吃播個part笑到痴線
好似細個上堂偷食咁

咩料

之前睇過神起
笑死

係wo 勁可愛
又勁嚴格

有冇人去咗tom n toms慶特特

太遠啦

叫左朋友幫我拎

吃播幾過癮 但感覺上個part一長就會悶少少

不要再嫌棄spy好嗎

到底今日應援成唔成功

全世界最好最帥最厲害最關種最溫柔最性感最盡責的隊長大人
生日快樂

全唱大叫SPY

叫到佢地跳幾下
好難得

特哥生日粗卡

睇黎佢地真係一句都諗唔起

韓國時間
生日快樂🎂
2018以後繼續順順利利
遇到好既人好既事
早日成為得到大眾認同既國民MC
帶領SJ走過更多個十年💙

最好嘅隊長大人 Suju嘅大哥 空兒阿爸 天使特兒
朴正洙生日快樂

我們空兒亞爸 生日快樂 身體健康 以後都要開開心心的 有唔開心的話可以找弟弟們傾下 雖然他們有時仍然好調皮同埋成日撒嬌 但他們是十分可靠同十分愛你的呢

永遠嘅隊長 天使特特特特特特特特特特特特特
朴正洙生日快樂～
Btw大家做咩打得咁長

利特永遠都是suju的自尊心同底線 生日粗卡 繼續帶領suju拍super tv拍到32季

全世界最好的隊長朴正洙生日快樂

親哥又寵李東海

利特隊長,朴正洙生日快樂，要開開心心生活同工作

Suju forever

赫宰太可愛啦

空兒呀爸sj嘅大家長 朴正洙生日快樂
以後一齊走花路啦

尋日真係超可愛

特哥生日快樂

💙圭賢相關💙

@cup_20190524
梁耀燮在主持的廣播裡面提到圭賢，他說以前(龍)俊亨獨自住的地方是SJ宿舍，有一天凌晨他們要去接龍俊亨，有人匡一聲打開車門，梁以為是龍，結果是圭賢，他一臉睡眼惺忪地問: 你們為什麼在這裡?
原來是圭認錯車了[允悲] 梁說"這是我們的車..." 圭就說"這樣啊~抱歉~" 然後關上門[允悲]

呢個真係未聽過

依個我好似聽過

粟子頭既野桑桑

依排我好努力咁推po

我好需要呢個功能

雲哥哥

前排backup發現勁多重覆嘅相

又係另一種feel

赫宰 自討苦吃有中字啦~~~
得30分鐘...

我用手機睇 睇到6分鐘就停左
播唔到啦
b站應該有bug 好多人都係咁

以為白毛已經係最頂級！掂之栗子頭又係另一種境界

每個弟弟都好鍾意癡住嘅人：特哥！生日快樂啊🎂

佢仲要係咁旭對耳仔

我又無呢個問題啵
電腦睇,轉左用新版

電腦睇冇事 係手機睇先有問題

首尾

我都係中意白毛多啲
有仙氣

我想染呢隻色

四捨五入就係一齊參與super show了

好可愛

鴨嘴獸

180630 赫海電台33期
新企劃“和粉絲現場連線”第一次上線了！
連線的粉絲名字叫Lisa
DJ：請問你住在哪裡呀？
Lisa：我住在東京練馬區
東海：練馬練馬練馬！
DJ：請問你今年幾歲呢？
Lisa：17歲
赫宰：還是小嬰兒！ ！
DJ：可以告訴我D&E的魅力點嗎？
Lisa：可以分開講嗎？東海桑的話就是作的歌曲真的都很好聽，而且歌聲也很好聽，而且也長得很帥
赫宰：我不也很帥嗎？
Lisa：銀赫桑的話跳舞很帥
赫宰：只有這個嗎😂😂
DJ：今天準備了什麼提問呢？
Lisa：從小學開始就一直看著帥氣的哥哥，所以覺得身邊的男生都長得不好看，要怎麼才能喜歡上哥哥以外的男生？
東海：請繼續只喜歡我們吧！比我們更棒的男生不存在的！
赫宰：不存在的！知道了嗎！像我們這樣子的男生你是絕對遇不到的。所以你只能放低眼光去見別的男生了。

（[微笑][微笑][微笑]）

要一齊做單身狗？

第2張一個大爆擊

真的不存在

特哥認證左 好開心

約飯cp互動越來越多

怎麼辦

就係知道不存在 所以先單身咁耐

倒數單位數啦!!! 但見人地話9日 官網8日???
仲有少至半個既po
推啊推

我都見到 希望佢知道我地好多人都好愛佢架

之前super return 有一集講傻海以為童童拎左佢杯野飲 跟住先發現佢個杯係隔離 然後比童童瘋狂懲罰 個時我就覺得佢地幾有cp感

幫推先

嗯 咩事

魔鬼啊

ELF真係學壞了

為左小旭推啊

李東海pabo

大雲張相

赫宰個應援色頭冇左啦

我記得佢有一排染過大雲而家隻色
好顯細好Q!!!!

救命 你哋收埋幾多呢啲圖

馬始個張

大雲ig 係咪開始練舞啦？

睇返d可愛嘅雲平衡下

睇依張清醒下

咩事

大雲手細 腳都細
之後有張相係大雲上車 著住皮鞋
成隻鞋 三分二先係腳趾
不過搵唔返好似del左

希大留言話呢張似赫宰

真係幾似

終於搵到

越黎越分唔清邊個打邊個

我要破壞平行

一樣都係後面長

真係似

Cr anan_mag

海海著藍色好好睇

點解後面赫宰咁鬼異

Where’s eunhyuk

唔通得我睇到？

SJ連奶奶飯都有

唔係啦 係玩緊［where’s eunhyuk]

魅力呢家野

以為key上去

一陣係特哥生日會啦

唔知希大會唔會去

希大冇搞生日會

希望出現一齊慶埋

哦~嚇死我

好想睇

20180702 #利特[超話]# 生日Party直播：特哥上台先許了願...1. SJ和ELF永遠相愛 2.SJ要繼續走下去140年！（嗯嗯牙齒掉光頭髮花白也一起走）3.要發專輯大賣 4.自己和空兒健康快樂 【轉載請注明特吧】

永遠相愛

好似個人著左落衣架度咁

空兒係公主
香港ELF都係公主
同等地位

支剃須刀就正式叫剃須刀都唔錯吖
好想去安可場！氣氛肯定勁正
btw,特哥都知支手燈貴

就叫剃鬍刀啦
手燈貴 所以cb？

等直播

希大搬走

所以係佢屋企拍同空兒一齊上嘅節目？好想睇下佢屋企

57kg太瘦啦
如果係咁懷疑大雲55都未必有

180702#利特[超話]# 生日會
特哥說每次演唱會他讀信的時候，都能通過耳機聽見成員們在後台討論這次他會不會哭[笑cry][笑cry]
cr:teukables

笑死

班弟弟好壞

好想塞佢地食飯 煉仙咩

Agger

一定瘋狂笑9佢

悄悄買入做咩

笑死 到底邊個踩到旭仔喊

賢旭乖乖

特哥喊到收唔到聲 其他人就不停笑
特哥冇笑場先勁

而家變左單親特媽湊三個86line熊孩子

對白眼就黎返唔番正

甩鞋喊 似係小旭啱啱出道
打歌個陣甩鞋 小旭落台喊

突然有個諗法
會唔會因為小旭就退伍
希大搬去同小旭住呢?
畢竟希大講過結婚都要同小旭住

單親
希大搬走 我ff緊佢會等小旭退伍之後一齊住
等小旭煮飯比佢食

Same 一定樣諗法

如果可以好似水晶男孩水院咁係自己餐廳開fan meeting，一齊食飯傾下偈幾好

招喚赫宰反白眼個張圖

可能直情一齊返宿舍住

不知道住幾樓問看更

所有人買一間幾層既樓一齊住都好

後面宰宰笑死我 一啲違和感都冇

馬始起一棟啦不如～

超級vip既花生mode

呢個好好笑

7月15日初放送的噹哲兒要去哪是一檔靠在當地獲得的情報旅行,出演者會在Guesthouse入住,和旅行客們直接接觸,找到不為人知,值得一看的景象和美食。

希澈加洪哲肯定勁瘋癲勁嘈！好想睇

櫥窗組合你估假架

叫佢地全部夾份買塊 再起幢樓一齊住

正！

賣腎

舞都練緊
應該好快會cb

見到小旭練舞呢句 好正
好期待 我會無左我個腎

請離粉絲生活遠啲

人有幾多個腎可以賣

笑左 花咁多錢買應援棒但什麼都不弄

賣哂屎忽都唔掂

自己話自己一啲都無變
雖然係事實

厲旭個性格真係好有趣

有顏就是任性

咁咪好快回歸？救命！完全未回到氣
但又好期待！
安可場得首爾？

好期待小旭退伍會再腹黑啲定軟萌

「然後你發現那其實是皺紋」 好好笑

好鐘意睇宰宰食飯

赫海赫海赫海

表面軟萌 切開佢入而都係黑

真正毒舌係小旭

童童既大逃出可以睇得出佢叫神童真係有原因

真係好神
童童真係寶物

真係好勁

大雲真係太好睇
你話佢十幾歲我都信

有次係微博見到個好似係NCT既人(?) 但我個陣以為係大雲

大雲solo個排同nct合照完全無違
仲同特哥講見到新團後覺得佢哋真係童顏

今晚返去睇先

公寓旅行

頭10分鐘已經見識實力
完全男友力up

所以馬始係淨買樓冇住到

比我見到邊個掟東海，我要你打直入打橫出

金鐘雲好型

海海唔止一次比人掟嘢啦

超型

次次都要請句掟撚完未

今次佢仲要痛到fing下隻手仔

睇到都心痛

大地主

講9左幾多十萬次唔好掟人
係唔L聽
到底啲人有冇耳性

睇左大逃出
神童carry全場
戴眼鏡好好睇

佢地多左好多互動

推

睇到最後自討苦吃驚現廣東話
好親切呀

j ed

會唔會又有合作

仲有7日推爆個po

美顏暴擊

天啊

我 不行了

同ig啲圖唔同

好得意
美容室搵返以前啲前黎po...

只有不太瘋的人，沒有不瘋的人

李赫宰
銀赫： 雖然有人認為E.L.F只是一個FAN CLUB而已,但是我心中E.L.F不僅僅是一個歌迷會,E.L.F對我而言,真的是一個很大的存在,不管我是傷心難過還是遇到任何困難,E.L.F總是為我加油,給我勇氣給我往前走的動力, 在網上看到:"銀赫,你是E.L.F最忠實的FAN"這種留言時,我會在電腦前傻笑,當然了,因為E.L.F,我哭過很多次, 我想等我老了以後也會為歌迷們唱歌跳舞^^

作為ELF真係覺得好幸福
因為好多時你會覺得呢樣野唔係淨係我地單方面付出
感受到佢地既愛

空兒真係好得意

Suju公寓好笑

真係要互相付出 先會走得長遠

話佢得15歲我都信

東海個顏值

推推post 先
大家有無search supershow d fans project 黎睇
見到好多成功整喊佢地就好感動

每集都剪到成個鐘

佢真係剪得好好

仲要每兩三日就po一條片

最尾個comment 笑左

仲要集集都誠意之作

中文就一定係我地 英文喎

節目叫大逃出？一間睇下先

做咩希澈搬左既？搬左去邊
但同好朋瘦住係附近真係好幸福

本來話唔鍾意呢個頭 但set好左又幾好睇
東海係我既

唔知會唔會同小旭住
話晒佢想將來結婚都要同小旭住

3

兔耳仔 萌到

未睇快啲睇

好得意

大家訂左赫海日專未

謝謝

有冇團購？

你個名讀左出聲

東海同童童太皮

你個名

赫宰反應笑死我

未呀

赫宰表示受寵若驚

媽媽 呢個人好靚仔

開頭好感動
後半part就成班痴線佬

唔洗搶 我既

赫宰似染返啡色
Main pt係佢地今日又去練舞
好期待cb

我好唔習慣佢地咁快CB

不過咁快cb實好chur
赫海要日巡 大雲又要拍劇同音樂劇
83同童童又要拍綜藝

佢地行程真係排得好密
雖然可以成日見到
但怕佢地太辛苦
始終都唔女細

⋯⋯⋯噢

其實都有一個 叫photopanda...
日文app唔知香港有冇得down😂
重點係唔洗錢

我都係跟ig咋 不過今次隻日專都幾貴
揾到依間叫貼近原價

我都睇到
之前都冇發現

我頂 咩事
大雕

無開蓋

原來係咁大

笑到

好東海style

準備今晚訂，elf japan 限定盤好正

另外順便可能會訂印仔，官網我見係全7 種，有冇人訂過？ 係數量x1 有哂7 個印仔 定數量要x7

平時大雲影人地睡相
今次終於到佢比人影

咩印仔???????????

原來8月2個集super tv嘉賓係momoland
又係唔識既

SUPER JUNIOR E.L.F-JAPAN FESTIVAL 2017～SUPER SPORTS DAY 會員限定官方周邊

參考以下是但揾返黎嘅代購

始源得返5日可以做忙內
限定忙內生活體驗要完啦

毒舌忙內回歸啦

今晚super tv睇直播嘅

難得今日唔洗返工

呢個站d週邊勁高汁

原po:

好靚
不過無買飛去

哦～ssd 嘅～
Thanks

想買曬佢但係冇錢

點解要出印仔

SuperJunior 180705 #SUPER TV2#
大概是嘉賓提到自己身體哪裡不舒服～然後我們的哥哥們……開始
金希澈：呀！我們也做不到! 從利特開始～
利特：我負傷了……
李赫宰 ：我膝蓋骨……
金希澈 ：我健康
藝聲：我大腿……
崔始源 ：我骨盆……
李東海：我韌帶……
神童 ：我體重超標…
哥哥們都是來比慘的麼？
（Cr:hi_he11o6）

默契真係好到不得了

推下推下，倒數5日

海海隻手

ok我企海攻
赫宰太受

推post 掉下畫題先

唔知大家以前有無買過希大袋呢
我個個仲係屋企 但已經無咩過
係天上天下 唯澈獨尊
我仲記得個時搞左個大合照
巨巨召集哂所有ELF一齊咩希大袋影
然後send 比佢睇
之後我個司都有30個到 都幾壯觀

赫宰自己攞黎！係佢打人pat pat先

賺錢

海赫

140505 KTR 厉旭:上个星期五我和希澈、银赫、东海、强仁在宿舍聊天，结果第二天宿舍全~是垃圾！(cr:Blue_浅光SJ团站)

這該死的默契

Ep4 高音對決未公開片段
笑死

原來我打錯哂啲字

小旭快啲返黎啦

可以walkin呀

貴好多 又冇特典
佢週邊之後會出網絡通販

Share比大家因為真係好靚

cr.

勁高質

超美
因咩事咁多站都出pin

仲可以打開咁靚

我見有ig代 好貴
$110

突然好hit

好靚

$110又唔係幾捨得 太貴啦

Super tv出左中字

+1...

睇緊

女團黎講 我覺得冇之前個幾集咁笑

我都覺 無上季咁好表現咁🤔

下一集個女團真係連聽都無聽過

Cube新女團黎 真係好新
今年先出道

新到咁

今年

係兩個月前

個印仔好qq

嘩！不得了！

奶新團

sj對女團撒嬌反應:
對限定忙內既反應:

個心淨係諗住去旅行
女團是甚麼

女團是什麼 吃得的嗎？

希望去得成旅行

唔怪得一直單身

藍家男人靠實力單身

倒數4日

特哥個頭

小旭旭返嚟啦！

最後4日

仲有4日咋

3日啦

想mit佢塊面啲肉

好耐無上黎

咦quote左既點解

譚仔絲🤣🤣

大雲花

倒數3日

兩種效果

父子

@just_for_2H
明年開始，韓國地鐵廣告看板將不能在刊登偶像慶生看板。

期待自信cp

小旭眼神

最近好忙 好耐冇留過言
幫手推post

我圭

係圭呀

大眼圭

圭都要運動
唔好學李東海就得

有無人今日睇神起

老了就易發胖 我懂你

我😂

點解咁

好耐無見

係咪太多壟斷左廣告版所以禁？

圭自拍永遠都係呢個角度

因為呢個角度最好睇（瘦）

恰9香港人

最底個個係咩節目？？

係囉！

希大

得希大夠膽講

實在太忙 雖然我成日係感情台徘徊

譚仔絲 好耐冇見

今日東神黎 咁多人接機

蛋啲徘徊下呢度

依排少左人推po

憂鬱嘅眼神，唏噓嘅鬚根

會多啲返黎徘徊下
我有睇super tv架

赫在講泳池的事。
大家也一起去泳池，然後穿比基尼...(羞)
我的話就全裸，我...那個....很厲害的....(羞)
主持人聽完後就說，好像有點不妙。我們進行下一個段落吧。
直接被帶過🙈🙈🙈

咪住先邊個着比堅尼
SJ?

特哥溫柔到

日常想做空兒

追唔到live

屌呀
吹到全場蝗咁

下集認哥有李赫宰

同泰民

大雲準備緊日專

幾時到韓專

想kry快啲出韓專

唔知今次cb會唔會做sj returns

其實我都係鍾意睇呢種style 多

Super tv第一季好睇過第二季好多囉
希望旭加入後既第三季個形式會好啲

雖然明佢地想做綜藝唔係團綜，但係而家無一個明確主題好似都唔多掂

淨係得比賽模式有少少悶...

知幾時cb?

主音C位再見

始源個個星期六日都健康人生 我自愧不如

空兒真係好靚女

其實我都同意 第一季我都翻睇左 但直播個集真係好亂 又冇頭冇尾 特哥又剪走晒 都唔知係到做咩 但問題的男人 同我同 甚麼quizshow 我都有翻睇
第二季有啲環節都好笑 但有啲環節都好悶 推理王我其實麻麻 每次睇都覺得冇咩笑點
希望佢地可以搵到一個岩既形式啦 其實我覺得團綜都冇問題 但要搵岩定位做咩

應該小旭番來之後一個月到

放幾張東海既gif推下post先
Btw好鍾意東海個時個頭 佢髮線好靚 gel晒上去好有王子feel

唉要番工

佢第二張個髮型好好睇好襯佢 唔係個個carry到

再推下先

就係因為睇到佢流眼淚個集周偶而入坑！！！

好鍾意佢個時個頭 好襯佢 染埋淺毛仲正

赫宰真係

強爸出現

好中意D&E依個頭
傻得黎好可愛

什麼活動?

會一齊回歸嗎？

我都好鍾意 好qq

希大朋友私下聚會

我覺得未有住
btw幾時sm放敏子出黎

又就黎cb。好想見到佢地齊人

想敏子今次一齊cb

唔撚係掛

睇希大隻腳好似真係愈黎愈唔好

今次休息下啦
錄個音 拍個mv就算喇
唔想佢咁辛苦
下年齊人就一齊出番黎cb

希大拍下mv就滿足了
真係唔想再傷落去
強敏只求2019齊人

演唱會都好辛苦希大佢

好正

仲有2日小旭就返黎

大家有無玩呢個
啲日文歌名成日比佢fake 到

玩呢個會諗希大可唔可做到一秒search 到自己啲歌既歌名

因為佢地呢樣又話唔玩果樣又話唔做
然後最唔需要體力就係rokkugo哈哈哈哈哈哈

唔識日文歌名 搞到成日禁錯
其實我玩左好多次

識日文但係唔識d歌
好多舊歌冇聽過 然後聽歌詞估名

[b]金厲旭退伍D-1[/b]

整衰左

幾好玩喎！

個post到入最後直路啊！
聽日開新post大家一齊推埋呢個！

聽日就係啦！唔知佢地會唔會去小旭呢

在油麻地見到特哥

我估會

蠻多人想知道展示會上希澈簽名時寫的言是什麼意思，版主就幫大家翻譯一下囉！

大家～
真的真的很謝謝你們
真的很難相信
大家會喜歡我這麼久
未來總有一天
我和大家結婚的日子會到來...
不知為何
總覺得我結婚的話
會感到很抱歉的說ㅠㅠ

*簽名出處韓站멋쟁이신사舉辦的展示會

#希澈 #heechul

Cr. - 金希澈台灣站

唉 不要覺得抱歉
只想你們幸福

擔心你結唔到婚多啲

希望佢地接
唔知小旭之後會唔會住返宿舍

親粉絲

又接一個 好開心

時間過得好快

[KCON 2018 NY 未放送部分] 和 #SuperJunior[超话]# 一起跳舞！

#SUPER JUNIOR##LabelSJ#

希望佢地錄住影咁去接

咁就再等多一年就等完啦

希望好似之前sj returns 接赫宰啦

我覺得我係2019見過齊人cb會喊到痴左線

一定會 感覺到時既演唱會都會係喊到傻
提前買到飛既話

係 講起都想喊

希望佢地可以排除萬難一齊回歸一次

排除到萬難就唔好回歸一次咁少啦

其他團依家開始入伍
我哋已經接到忙內返

大雲實會開ig live如果去到接

金網民

等左好耐終於等到

永遠在一起

Elf都會一直係到

好難得係李赫宰post 金鐘雲

【DirtyPop1938】180709 #李赫宰# IG更新 ：哭 因為被問為哭什麼不上傳你跟我的合照哭 所以上傳的照片

Okay 原來係被逼post

被迫

赫宰仲有一日受到關注
小旭返黎之後

好唔真實點算

限定忙內時間仲有一日

日常激死大雲哥

可惜返工跟唔到

肯定成員會接

小旭返黎，藝旭cp回歸，又黎閃我哋
雖然呢對低調開

經紀公司的相關人士表示:「目前還沒有結束最後的協調，但是super junior中有3~4名成員為了去見厲旭，正在調整日程安排。！！！！！！

wb@April-35

上色版

推推推

真好

競猜遊戲
邊幾個會去接小旭？
我估特雲赫海

唔知始源去唔去呢

啊太遲添

唔知小旭有冇打電話叫佢地去呢

雖然17年回歸先鍾意suju，不過都好開心可以一齊接小旭退伍

開埋con 拜託
妖 我諗下都喊

最後50個cm
希望大家快速而緩慢 務求剛剛好到達
都唔知自己講咩

聽日toms and tons 又有應援啦杯套！

推一推
加速推爆post先

Ss6既舊圖

金鐘絲

金厲旭特輯

其實我已經唔知可以po咩

不停貼圖

希澈嘅生日禮物就係一個小旭弟弟

再耳朵享受小旭唱One fine spring day

欣賞緊上面啲圖突然見到呢圖爆笑

圭

180709 始源TW更新：：李東海的畫. 雖然很可惜但的確有問題. 翻譯：雲依

而家好似得我地4個，係咪要12點爆1001？
咁每人回8次post就得

2018/07/09
②很惋惜的是這是事實.(扇子上的字：銀赫變態) 【翻譯:酸辣不加🐟】

幾時畫架好好笑
根本唔止有問題好唔好

跟韓國時間定香港時間好

好鬼鐘意馬始好認真咁黑佢哋

應該佢地練舞畫

收工 我可以加入

練舞都畫畫

韓國啦
睇個勢好快爆
好熱鬧依家

咁夜收工

開心 咁熱鬧

感覺會岩岩好

大家11點幾 起我底搵新po啊
不過未搬哂開場白大家唔好留言住

我都唔想

但係空兒唔想走係咁吠

唔緊要啦！越夜越興奮

唔算係資深Elf 但等緊厲旭退隊 kiss the radio 變返sukira 聽日見喇

入直路啦

我頭先貼個link可能開唔到，係小旭係sukira唱one fine spring day! 好似食左CD咁勁好聽

開定post喇喂